Social science 同 BBA 邊個好？

想問下入面讀嘅野難唔難？
功課同考試多唔多？
難唔難grad？
Grad左可以做啲咩？
同埋人工大概幾多到？
如果讀完升學嘅話又有咩出路？
指教下

Social science
BBA

兩樣都乞食

邊科冇咁乞食？

點解呢？
soc sci 唔好？

如果屋企冇錢嘅話
Social science 得social work 讀得過
BBA 就算啦
不過最建議係讀醫療科
高分就poly 3寶
低分就nursing

如果屋企有錢嘅話
自己鍾意啦
讀history, psycho 乜都得啦
Social science 應該會有趣啲

林鄭都係social science 咖wo

分唔夠讀神科尊科
我歷史同地埋出身讀social science好似match啲喎

如果唔係econ同bafs出身
係咪唔洗旨意讀bba
就算讀嘅話都好辛苦？

鬼咩
佢欽點出黎嘅

你可以second Major另外嗰科
所以其實social science degree+bba嘅second major 同bba+social science second major讀緊嘅嘢係一樣。
當hku為例，印象中bba major同social science major都係介乎於72-96credits (~12-16個courses)，所以基本上唔使overload

不過，雖然話就話讀嘅嘢可以係冇分別，畢業之後嘅出路或多或少都有啲分別

Both shit

BSc最好

Bba 邊科先 有啲搵到食
Soc sci就算把啦 我驚你連工都搵唔到

BBA認識唔多
裏面邊啲科先揾到食？
但係出面揾工唔係有張bachelor就得啦咩？

不論正皮定負皮
都講下原因吖

低分去讀nursing 啦
再唔係去讀social work hd
有機會再升返上degree
唔好貪個degree而直接讀乞食科
4年後必定後悔
信我

少年你太年輕了

認真自己鐘意咩咪讀咩
咁嘅時勢咩科都差不多架啦

BBA is more practical
Social Science will be rather academic

自己嘅electives就比較match social science
但見身邊啲人好似個個都爭住讀bba，不論咩u都係

係好多人爭呀 咁又點？

咁係咪反映左bba比soc sic更加受歡迎同要？
絲打請教下

無非都係覺得bba出路好啲姐嫌通鐘意讀咩